有冇療情傷歌曲介紹下

而家每日有過得好冇意義

Supper Moment PS I love you

苦瓜 陳奕迅

不愛之恩 twins

陽光爛燦的日子

Better me

Happier

心深傷透 陳奕迅

ashes

Fix you

可歌可泣

孤獨患者

Same here

離魂記

自己的情歌

愛的故事上集

眼淚成詩

咩事先
冇background 好難介紹歌比你聽架唔清

葡萄成熟時

Baby don’t cry